有無人覺得FYY真係好嘔心

唔算特別靚 mk妹一個
無身材(對比正常人)
無學識(對比10a MMC)
淨係識講咸野搏出位
以為自己好紅 收皮啦八婆
同江嘉敏隻臭雞fd底就唔荒好人得去邊

又嘈 又冇料

學習下欣賞人地好處啦
做自己講下咸野又比人屌

係
係啲連登仔日撚日 貼地貼地咁吹奏佢
其實咪又係港女

好正

佢可以叫靚女啦，不過唔算好靚
身材真係麻麻
個格正常掛睇得少，不過衰極都kongu grad，普通人一個囉

結論：真係好普通，紅就算把啦⋯⋯但嘔心又未到

江交吻就真係可以叫嘔心

真，係連登班毒撚先個個都女神前女神後，搞cheap晒港男嘅形象

睇到佢個名就覺得好嘈

港姐嚟講都係以前果批靚啲又有內涵又襟睇
最愛譚小環

佘詩曼係咪都好似係港姐？

好似係港姐季軍

唔知有乜好吹奏
以前後生仔個個節目成日影到佢故意望鏡頭
得佢會咁

最記得肛交敏追王浩信 之後係ig到洗版”喂呀”串yoyo

唔算特別靚又over咗
係靚嘅，但欠缺氣質

唔知有冇人留意到
佢講嘢果時個咀 成日向上翹
冇儀態
好醜
仲要同果件臭西江膠敏 一齊去何家船p
真係識普通朋友咩

無腦無品mk雞
射一q落空氣 都唔會搵佢

依家真係over晒
為左keep自己造出黎嗰個角色

最尾個句真！唔方好野

好多野講 個口好大講野果陣個口都好大
希望佢個口係香 如果臭都幾難頂

其實依家都仲睇tvb藝人既，都好嘔心

入咗TVB，開始變藍

同江嘉敏做朋友關佢好唔好人乜事

唔覺
但好奇你呢種人咩心態 點解要無啦啦踩人哋 破碎家庭？

其實幾正

佢係好嘔心, 但你遘果D野冇樣係原因
真正嘔心原因係仲係TVB做
所以麥明詩已走

唔覺 因為連登仔眼中咩女人都係雞 只有AV女優正

睇到佢個名都覺得嘈 好煩呀

因為江膠敏個人賤囉屌
你會唔會同月娥做好朋友？
正常見到佢個人格都避開啦
條友仲痴埋去

一個岩岩完約，一個仲有幾年約係身，無得咁講既

咁佢係藍絲係TVB做又無乜出奇既

佢呢類釣金龜既套路預左架啦⋯⋯
佢本身又冇特別才能
歌影視都注定左冇成就

係得個港姐冠軍朵同後生
搵後路就梗
唔通三張幾先開始搵咩

你睇街哥咪有條新女好似又係港姐
佢咪教材黎

其實都真 成個香港咁多中資公司
我就唔撚信無黃絲打中資公司工
咁係咪做中資/藍老闆工就嘔心？
利申 港資

好多打手黎

Cheap過雞 又樣賤

一路mark 住寶寶都仲覺得佢醒目女
冇左寶寶之後得返陣臭雞味

無學識(對比10a MMC) 。。。。
香港地都係得3成人大學生 你咁樣比

樓主 好撚窮 （對比李嘉誠）

咁佢個拍檔同主要競爭對手就係MMC
唔對佢對邊個
對個KOL咩

不推文thx
pr公司？
連新聞都冇個上熱門？

同10A比 全個娛樂圈邊個贏到
DSE 28分算叻女 樣又正常
吊金龜都要金龜望得上眼 落到搭
奉勸所有男人醒小小

你淨係依樣對比佢 樣又唔見你同mmc比

學埋哂cctoy搬龍門

所以咪話樓主死窮撚 對比李嘉誠

把聲真係好煩 個嘴又核突 成日嘟出黎發姣

唔明FYY點解要搞到自己咁 懶係chur 但明明唔啱佢

唉唔知同唔同你解釋好
熱門限制左同一個台既數量
只要時事台夠Post 其他時事台post就上唔到
至於點解呢個post上熱門(我都唔知)
好大原因因為影視台得呢個post討論中

係 應該刪淨cctoy 連登改名叫黃衛登

我覺得mmc靚過佢
但呢個咁主觀廢事講姐

佢個人愈來愈假 同作狀

Can you stop cyber bullying?
係咪人人都有個強心臟去面對呢啲批評說話？
收船埋係自己個心到啦
冇人想知呀

你攞狀元比好極端wor

不過啲咸濕笑話真係多左over左
好多時為講而講
講太多真係會搞到cheap左

口德村村民del撚左個連登佢啦

冇乜特別 但一定唔會係嘔心
樓主d point仲嘔心

好大波起碼d cup

你上連登搜尋下佢個名
十居其九都係講咸野既news
咩腳趾 唔著底褲個類

個死人嘴又柒又嘈

唔覺佢有問題
覺得你嘔心啲追住一個女人仔
再放一堆冇point嘅嘢 無風起浪

收開幾錢一個po?

正確 公狗PR手段推上熱門

死一個手足就又拜又喊咁
死一個明星仔平凡人呢？
黃絲真係雙重標準加雙重人格
只係覺得你要評論人 你可以私下同朋友講
而唔係放上網博關注博留言多上熱門
同埋你有冇返咁上下斤兩話人呀？
英文？樣？身材？身家？有冇人地咁叻咁好呀
人哋講嘢唔會口窒窒 語癌仲想點？

利申 唔係藍絲 唔係佢fans

女人仔藍絲臭雞比你講到受害者咁
做大愛撚啦繼續
其他人講既野無眼睇？
有唔少人都話佢嘈同咸野搏上位

江膠敏咩事

agger
最憎就係佢講嘢果時個嘴上唇不停向上翹
相學嚟講真係好差
講嘢又冇內容又冇儀態

收皮啦PR仔
唔使即刻混洧視聽將佢比做藍屍

麥明詩都係玩幾年娛樂圈，之後搵個有錢佬嫁左佢

又10A又港姐，人工打爆機啦

佢好似有上開連登

唔知你真男人定點係真女人
見你時不時會開post講FYY
一係吃不到的葡萄是酸的
一係PR
一係純粹無聊
一係羨慕人到憎恨嘅地步
收手啦

覺唔覺佢講嘢嗰陣好鍾意E起對門牙?

越睇越對佢冇興趣

佢合埋把口都還可以 一擘大
樣又柒 聲又難聽 說話又低俗

紅唇娃

又係要識踢波先可以批評美斯 C朗？
呢個世界無評論員啦 西甲英超無人講波啦
無影評人啦 你有無咁上下斤兩話返我啊？搞笑
係咪前排死左個雙層公寓女主角你唔開心要改變世人啊？
朋友就唔係成日得閒同有興趣同你討論呢d瑣碎八卦事
但網絡世界唔同 見到個標題覺得有興趣會睇下
更有興趣會留下言參與 唔同意既會好似你咁提出意見反對
咩人都有 方便討論

咁我係咪又有一個強心臟去應對你對我既批評？
你有無諗過呢點？

利申 有睇3年a班知你想講乜但唔認同

樓主:
唔算特別醒 連登仔一個
無錢 (對比李嘉誠)
樣衰 (對比金城武)
淨係識開膠post 出位
以為自己好醒 收皮啦毒撚
做得波台狗就唔荒好人得去邊

佢個咀 🤡

嘩你真係認真覆咁好心

中學靚過而家

係 打發下時間
唔好FF咁多PR公司
香港真係有好多人好撚無聊

真

不嬲唔明點解連登仔咁鍾意佢，聽到佢把聲就想熄電機，個樣有忟忟猙猙咁想星巴佢

一腳踏兩船仲要扮專一嗰下難頂
鄭衍峰喎。。。唔講以為佢Gay㗎嘛

其實真係幾靚

Ok 我留言唔係為咗嗌贏場交
你要做乜no one cares
相信時隔上一個post
FYY都冇乜大件事發生
都知佢dontgiveafuck
你繼續啦

但回應返先
我唔識踢波 但有時都會睇下賽果精華
屌幾聲歡呼幾聲都會
但我唔會放上網評美斯乜乜乜識唔識踼波㗎之類
我唔會放上網話佢哋垃圾柒頭之類

冇朋友同你傾定你根本冇可能係現實同朋友傾呢啲八婆嘢？
Btw 唔想知

我評你啲咩？你講？

佢係屬於一出聲就陽萎個種八婆女人自以為真性情實際上係無禮貌

下 又靚又叻女喎 係嘈少少姐
況且屋企佢又唔係無錢 唔一定係釣金龜嘅

不過我覺得呢個類型黎講mayanne就做得好啲

利申：無睇後生仔

agger
即係講嘢果時個嘴上唇不停向上翹
呢d小動作真係好樣衰
好似有d人一講嘢
隻手指就會不停手指指咁向住人
好冇禮貌

個人最反感成日講咸野
講一兩次就話啫
太多就造作乞人憎啦

佢講咸野個形象玩咗幾耐

其實無乜好講 我同你個價值觀太有分歧
只可以話你應該係小數 多數人都會公開批評其他人(出面d post又好 當年例如啊嬌 Edison 許志安偷食都好 當時熱門話題黎)
而咁啱只係你遇見我呢個post姐

出面有唔少人都有講其他人點點點
希望你改變得一個得一個

做娛樂圈少不免要應酬
其他都無咩感覺

但最後一句真係無得唔同意
群埋肛交敏呢啲古惑女人，等收皮

青頭仔

佢個雞咀點解變成咁，講野個時...

評人定評件醜聞都好
花生食咗開心輕鬆有得笑
有事發生就唔知會唔會不安成世
都唔知可以講乜喇
大家自己收斂下啦

本來覺得佢ok
就算佢講鹹野出位，但我覺得佢有底線
但自從爆左佢上賭王果仔架船

不過算啦
女人想搵個好碼頭，其實好正常

街哥果條女起碼都識低調
唔搶風頭唔搏出位
點會好似fyy條煩西咁日日 b li bala 特登講咸嘢黎搏出位上C1
想學人哋咁釣到金龜好心把口就收下
人哋富豪簡隻月租雞都唔會揀個把口唔撚停日日講咸野博出位啦

連登仔雙標例子
FYY 講咸濕野好正呀！

其他野我唔知我睇唔到：

對於佔中爆粗事件，馮盈盈回應：是少不更事的時期！

平時一提tvb ->正垃圾藍絲台
FYY 做tvb節目->唔出聲照睇

你段嘢萬能key嚟㗎喎

咁都熱門
冇人想知啊躝啦

咁你del撚左個連登咪得

終於有人屌

利申：覺得佢好正但同時地想佢仆街

又關你事？
想點呀大帝 係咪要全部人迎合你？
我明你個邏輯呀
唔鍾意返學呀？ 燒咗間學校去咪得囉
但你依然係學生身份呀
矇撚
講明啲就係del咗連登唔代表我係fb news到睇到架
明唔明呀？

講明啲就係del咗連登唔代表我係fb news到睇唔到架
明唔明呀？

好撚正真係 我夠膽講如果呢張相係而家一個素人學生妹 連登一定至少3000正皮

直覺話俾我聽當時嘅佢係粉linfyy如果你睇到可唔可以答下我

同埋你睇後生仔節目 明明差唔多年紀 佢一拍落其他大學生度...真係殺撚晒啲女

啲女顯得真係好低質

男嘅成班戇鳩仔咁 冇個襯得起佢

我都係成段文最認同最後果句

用10a比黎話佢冇學識 佢似得罪左你多d

誠哥冇錢 （用bill gates黎比）

外貌呢啲各花入各眼 但佢講野啲懶音真係好哽耳 明知自己講野有問題就學下咬字啦 仲當係自己特色咁 加上把聲已經難聽 有佢嘅節目特別唔想睇

28分都冇學識
Child登仔
Btw樓豬仲留意tvb藝人

剩係識得批鬥人？
浪費時間做啲無聊野同中傷人
有無諗過佢睇到會有咩感受？
咁樣同網絡欺凌有咩分別
大家都咁做 所以你就咁做
個個人都跟風 講人地是非
知唔知幾多人因為網上面嘅負面評論自殺？
作為人嘅素質你真係好極有限

唔係咁你邊會開post

垃圾post
對佢無特別感覺 講野係有少少嘈 但唔會酸佢

搵食啫

好奇你呢種人咩心態
無啦啦話人破碎家庭

雞

如果佢想泊好碼頭
講少啲淫野
多d分享下佢讀營養學有咩心得
做個知性女人
咪再靠講淫野上娛樂版啦

我知你有睇呢個po 嫁
想為你好呀

點睇大半年前連登成個熱門都係時事台po

除左講咸野之外無乜野

咁鍾意講咸野去做Vienna 單係把聲就j死

肛交吻嘔心過佢好多啦
偏偏呢啲大把仔冧
Fyy係嘈 扮好放得開 收啦咪又係為咗搵錢識有錢仔留喺TVB

班女係普通 但都唔覺佢有幾靚

心目中最靚女藝人之一
不過a cup 減好多分

我諗佢喺街都吊打90%女性

我咩都唔理
淨係講佢啲懶音
痴撚線
做得電視/藝人唔該唔好傳達錯誤訊息
啲細路睇完學你咁講
教壞下一代你好唔好意思呀
港大出身嘅頭腦學正確中文發音好難咩？
咁耐都仲講懶音即係唔撚肯改啦

之前個懶音post有人仲屌人捉人懶音係戇鳩仔仲有人正皮添 睇完得啖笑 兒登真係兒登

好憎佢把死人聲

🤢

冇錯 假假地都係大學生 不過港大6901真係冇乜野值得吹奏 係港大只係俾人笑係揸兜三寶 唔好同我講佢係為興趣定係夢想做營養師先讀6901 依加咪又係留係tvb奶 請問營養師做左去邊？

玩左幾年娛樂圈 見到香港依加咁既情況都仲留係tvb 一係就係藍 一係就係冇料唔似10a咁隨時想走就走

FYY就是旦了 想江嘉敏仆街多啲

痴脷筋

連登仔自卑到

認真 想屌

響度係咁嘈，心入邊其實就係中意食呢類型的女

身體係好誠實
大家要忠於自己細佬

對比樓豬隻Fyy學識好百倍仲笑人

你話賤就賤呀 我夠話你賤啦
兒登狗唔會講道理 自己覺得係就係 痴撚線

有出過公告㗎 改過

FYY真係好撚低俗

我都覺mmc靚女

以前都可以ff佢大情大性不羈放縱真性情
但而家上有錢佬船p真係扣曬印象分

平時講到自己幾威幾威點知原來都係典型女星

港女黎講mmc唔算靚
樣係普通左 學識就屈機

樣唔差，有腳，係爭對波姐
但同肛交吻做fd真係要扣分

有得屌一定屌，完

連登仔：屌唔到=雞

無眉落左妝嚇鳩死

其實連登仔好多都係細b

釣金龜, 想做何家新抱. 其實只係一隻臭雞.

得罪講句
覺得佢好低俗
好唔鍾意佢

原來kongu grad已經叫無學歷
入劍橋先係最低標準

係覺得得佢好嘈....
我就覺得一般靚 唔係我個類

最衰係煩膠
後生仔成個節目好離地

呢張化晒妝點會係中學果時影

hi冇圖

你係咩古老石山黎
雖然我唔sure 係咪中學時影
但中學化妝，有幾奇...

講開又講戴祖堯都好撚煩而加

兒

屌過學生時期fyy果條友依家一定日日回味

agger 同江嘉敏臭雞fd 真係唔會好人得去邊

佢唔算特別靚 但有氣質 拍埋馮到佢係高質啲 個人睇法

同肛交吻fd 一定好閪嘈

是蛋啦 tbb仲睇架咩

肛交敏樣又衰, 格又衰
不過當年連登仲好捧佢, 有班女出嚟話肛交敏重讀中學幾年, 班連登仔仲話班女眼紅人, 生安白做

點解屈屈下, 連FYY都變埋藍絲

仲要把聲好尖，佢一出聲就熄電視

邊度一腳踏兩船
都冇講過話一齊

兒登屌唔到嘅女人就等於雞/cheap架啦

好聽D咪真性情
貴為港姐冠軍另一面睇就係無料扮有料
粗口乜都up一餐
根本無資格做港姐

肛交敏真係好核突

Ok

樓豬目的：
突顯MMS好啲
話FYY係藍絲

結論：
六月嘅時候FYY出過聲, MMS咩都冇講過
就算MMS離開咗CCTVB都同留係喺冇分別
因為MMS都冇出過聲, 連少少隱喻
起碼FYY同連登女神Ali都有出過暗喻啊

啱呀啱呀 佢身材麻麻咋 留畀我得喇

我無話中學化妝出奇呢個都唔係重點
不過佢真中學相唔係咁姐 求其google 都有啦

最on9係啲咸野好撚低級
同10幾年前小學雞玩個啲無分別
咩裝家姐沖涼..............茶

把聲難聽
冇修養
普通對話都刻意加意淫野

佢以前個醫生仔夠膽拖條咁既女出街都算好野

廿幾歲成隻油麻地老雞企街咁
潛行追擊做黑社會二奶角色真係好啱佢

講咸野係好處

咁都唔撚正,唔通你條女正?

想知幾錢一晚 入得娛樂圈都係有個價㗎啦

唔講又虛偽
講下又話人地cheap
連登

做普通中資可唔可以上ig 抒發先？
大聲講死黑警 鬧政府 唔通會俾公司即時解約？
你拎普通打工仔同藝人比？
你睇Ali bb叫人投票都俾人雪就知tvb唔係普通中資公司啦
扼殺埋自己言論自由架

mmc有個種有錢女+高貴+有氣質嘅味道
fyy只係MK味靚女

拉

喂我屌晒你班連登仔老母
聽日就係廿七仲係度推埋啲垃圾post

你老母就俾狗屌
聽日廿七又點,唔俾講囡既

你全家準備俾支那狗屌 你世世代代俾大陸狗強姦
你老母俾大陸狗屌完生咗你呢隻雜種出黎

佢唔講咸濕嘢博出位 應該無人會話佢虛偽囉

咁撚搶口出去殺狗未？ 係度做冷氣？

殺狗先叫有用？你都弱閪智

同肛交敏做朋友係佢污點
其餘都無問題

捧完再反，連登一貫作風，
仲要屌啲主觀野，
讀kongu 冇10a都叫冇學識，
仲以為加相對2隻字就好客觀，
風向打手無誤

算把啦兒登仔
屌唔到就夾硬話佢喺咁架啦

劉穎鏇高大又大波過佢 說話得體 可愛後生
當年都唔知點解會輸比佢

高妹多數亞季軍

典型mk 妹

唔係話幫佢 但肛交文仲衰過佢

有年比左個高妹冠軍 但佢個仆街完全唔履行港姐責任

你夾硬講就真啦，講唔過人就話人兒登仔
自己夾硬屈人話佢唔講咸濕嘢啲人就會話佢虛偽

同埋當年大波劉選個陣 廣東話都唔正
TVB都會考慮埋啦 有亞軍已經好唔錯

啱啱想講 28分考入Kong U都冇學識 咁不如全世界都冇學識啦 (相比愛恩斯坦)

周庭咁

吓 咁都唔正
睇得出佢父母就算好細個帶左佢去美國住都繼續用廣東話同佢溝通喎 你試下真係浸洋水浸得勁果啲人講廣東話你直頭聽唔明啦

根本講唔講咸濕野，都會畀人話虛偽
根本唔關事

仲有，人地分手，又話人cheap 雞，做藝人唔畀正常分手？
傻的嗎？

大把連登仔都cheap雞過藝人

你就真係虛偽喇濕9

正解

身型行出嚟都贏曬
仲要笑起上嚟好甜

fyy隻無腦mk點可以比
諗起參選問佢點解揀營養學
又喺度攞佢細佬過橋
話細佬身體唔好
所以立志要讀呢科希望幫到細佬
懶係偉大嘔心

你都好cheap啊傻鳩

頭一兩次聽好過癮
之後每次訪問，節目都講就好cheap
而家就每次都提自己單身，煩到

咁都冇腦？串到MC都比唔到反應

睇下你會唔會答喺急才先

條女真係煩過狗

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單
話今日好悶就會有10個男仔渣車係樓下等
放工會有仔渣車搶頭淡湯等

我相信好多人都唔知佢乜來頭
就算80後都未必人人知
但知道既會覺得佢係好撚傳奇
根本係公主既教母

如果話佢係港女
不如話佢係皇帝女
但女仔始終係會老既
如果係全盛時期,真係玩撚哂
以家都唔弱

再者港女想佢去個級數都仲有距離
因為佢想食飯就會有10個 8個男仔爭比錢
直頭唔洗同你"港"
人地埋單係常識,當然佢有錢自己比,自己屋企都唔係弱

拎港女同佢比,根本就係ON9
港女臭西扮哂野要R返黎既野,係佢身上係無限咁有人比,唔洗R的

真係想講句,
某D巴絲們,你地太年輕了

唔知佢野既人,會當佢死八婆行出黎攪攪陣
知佢野既人,就會明白自己連追佢既條件都未有
就算係連登仔條件既,係佢眼中都只屬一般

如果自己唔識既就上去GOOGLE
就如見到巴菲特
話呢個呀叔有乜巴閉呀,咁多人圍住佢既
一樣

做自己只係加分 但唔係主要 佢拎咸野嚟做賣點就好嘔心

答到9唔搭8 mc咪俾唔到反應囉
連陸永都話 請問 關連性 喺邊

無腦mk真係無腦

同意最後一句

fyy都有人反 成班傻L咗
有樣 貼地 唔作狀 唔高竇 有學歷 做綜藝夠放 仲想點

成個男人咁

劉穎船同fyy完全兩個級數 一個mk港女 一個高貴abc feel
淨係身型已經無得比 劉有波有蘿又夠高大 fyy就係正宗無前無後骨架平平嗰隻港女
仲好意思笑劉大隻 人唔笑狗都吠

冇圖點討論

藝人做得雞都係無品
尤其隻肛交敏 姣斯凳督 樣又無品又無 勾引人條仔仲要寸人個老婆

成班學是學非集體唔抵得人完美body話佢大隻 難得係劉夠大方 比佢地笑下都可以輕鬆應對

同埋比較兩個人平時最熟既朋友都可以知道佢地為人

fyy就痴埋去啲姣女人度 例如肛交 近墨者黑ar
Tiffany最fd就同單文柔呢type賢妻良母好女人
泊埋黎比已經高下立見

呢啲係咪叫巴渣?

三句唔埋兩句走去講有味野
係咪咁就代表好撚貼地？

好撚心啲連登仔反思下
呢條女有有機心定真係咁中意講啦

呢啲女真係中學毒撚夢寐以求嘅女神

Tiffany同肛交都fd

未到最fd

想屌江嘉敏

靚到仆街喎 樓主酸撚到

笑而不語

記住帶套。

咁你講曬啦搬龍門搬到呢

小心臭

佢都有d咁Tiffany咪直情h

青頭確認

自己睇下佢ig同Phoebe sin影相多定肛交多啦 Tiffany最多係同佢拍三日兩夜同劇工作上少少fd 係勁fd會最近半年一張合照都無擺上ig?

次次聽到班瘦骨港女笑個model身型既人大隻就覺得好笑 點解班港女可以咁自high佢地既平板矮小身型 根本一拍埋行就高下立見

我比較鍾意同屆嗰個大陸婆

連登仔好鍾意佢+雞扒妹呢類懶係真性情既淫婦

胸壓死狗公你睇吓佢覺得戚樣

邊個靚女係有學識(對比10a MMC)

得你記得佢

成日特登睇娛樂新聞都係睇佢

點知睇埋死肥蘇要洗眼

近日咪好多新聞話佢同賭王個仔有路既
我估係佢自己炒出黎
根本冇一張相影到佢地企埋一起 甚至親暱行為
成個party咁多人 佢只係其中一個陪玩既
成篇文都係到吹同作
我諗以佢性格似係佢作出黎
呢條女好想紅同上位

呢條女塊面大過胡鴻鈞佢ig啲照騙p到好勁 冇乜人知佢真人塊面闊過男人

佢個ex慘喇
身為醫生成日比條女喺節目度爆佢大鑊
又叫佢寶寶
都咪話幾無面

咁江嘉敏靚啲

係度涼冷氣光復連登最有用

冇圖？

一年啦

棚牙好核凸。

雖然認同，但又一個連登仔講到自己有得屌咁

咁講咸野都唔會係好處先囉
你覺得淨係得講咸野先可以表現出一個人做自己？
唔撚係咁冇文化啊
咪就係你呢啲咁嘅垃圾人捧番啲咩野人囉

你自己睇唔起人
我就無咁巴閉識批評人地有無文化
但你就住係古老石山嘅人咁款
唔知你嘅文化包含啲咩？

甘你溝唔溝到先

我覺得佢難有觀眾緣
有兩個原因
第一，佢同黃智雯一樣，把聲幾 un 耳
第二，佢對眼幾凶 （呢類眼，千祈唔好得罪佢，佢咩都做得出）

。

KONGU畢業點都唔會係無學識啦你下下攞10A黎比無得比

咁都有成千個正評

入到Kong u 應該學生入面算係top 10% ，俾班連登仔話係無學識（笑）

黃智雯把聲順耳過fyy好多啦
fyy啲懶音加尖聲嚇死人

佢係咪一出世 就無眉毛

公道講句
唔使咁上心 人地拍拖關樓主咩事 關心下社會好過

有陣公屋味

Top 5%

1997年香港小姐季軍

隻腳想點？ 勁似豬蹄～

At least 佢屌打晒你地先啦

咁撚細波又黑堤
完全唔明有咩咁突出

.

同意

明明以前佢啲post 好多人話佢又正，個人又真，好玩得，呢樣個樣
一爆咗佢上人遊艇，即係變樣衰無波聲嘈眼厲扮嘢格臭

咪係
上次對住個女仔講好想屌你
立即俾佢問候
好心欣賞下我 做自己講下咸野都俾人屌

佢係黃，要撐

留係cctvb博上位已經係垃圾一件, 個醫生男友飛咗佢真係個好決定

cctvb返工的人係垃圾，睇cctvb都係垃圾

你問題唔係出於做自己
出於閣下副尊容

打手？

全部手足請不推文回覆, 踢佢落熱門

唔鍾意佢 不過係因為覺得佢好嘈好作狀
但你啲point都幾撚廢下
佢個樣同身材都好過條街9成港女啦
明星黎講的確唔係特別靚 但人地好似從來都冇用靚/女神黎做selling point
Dse 28分hku grad都叫冇學識？咁我真係想知閣下又幾有學識？你知唔知28分 仲要係第一屆白老鼠 係全港最top個啲黎？唔知你條女dse幾多分呢不過睇你講野咁低b 係咪中學都未畢業？
樣樣野都拆晒出黎同最top個啲比 咁你玩晒啦
Eg.覺唔覺陳奕迅好嘔心？又唔係特別靚仔（對比謝霆鋒）、唱功又唔係特別勁（對比張學友）、學識又唔係特別好（對比孫耀威）、創作又唔係特別勁（對比周杰倫）、假音又唔係好（對比古巨基）
總結：你都幾撚on9下

I am just a simple man.

睇得唔通真係好高貴咩

直接啲講, 佢出聲完全停job冇收入係咪你養佢？
出咗聲好似Ali咁, 完全停Job冇收入, 有冇人幫過佢？
咪話佢好慘囉, 然後呢？冇啦

其實Po主先係, 借踩佢反而幫佢搵存在感
其實本身冇人留意佢, 而家仲要推到上熱門

其實ali個d「出聲」都叫出聲咩
明明乜都冇講過 只係叫人做選民 啲連登仔就吹捧到天上有地下無
當然我都信佢係
明明只係啲小糞紅上綱上線同tvb垃撚圾
利申 好鍾意ali 覺得佢好撚靚

我都唔明, 不過佢食黃店都喺同行嚟嘅
但問題喺假設FYY喺真黃, 佢出咗聲
冇男人養冇收入冇工開邊個幫佢啊…
連登下下叫藝人表態, 但表完態佢冇工開咪話佢慘囉
咪又係當藝人喺Condom

麥明詩不知正佢幾多 起碼人地有學識過佢

咁可唔可以講下佢有咩好處？想試下欣賞

屌原來依家唔比上網批評人
個世界幾時變左架

無眉老MK 見到佢樣已經好嘈 成日搏出位

談吐

成日諗釣金龜做闊太

轉數快, 有腦（識make noise）
不為別人而活

佢營養師黎，洗咩我養

好似未考牌

其實佢個樣根本同普通MK妹冇咩分別

咪考囉，又唔係讀唔到書，唔通靠cctvb搵食會好有前途咩

而家走好似要賠錢

藝人咪普通人一個，你想點呀，阿生

唔係仲有人覺得普通人會無啦啦走去選港姐呀嘛唔同真係挑戰自己咩 理想係世界和平咩
而家入娛樂圈一係屋企有錢冇掟洗 一係為左釣金龜
前者FYY 後者江交敏

認同你最後一句

其實點解成日話佢屋企有錢
但又無人講過佢屋企做咩
我諗最多都係中產以上小小唔憂柴憂米？

重推啲咁嘅膠po 咩時勢

身材唔係特別好但係 幾靚女幾可愛 整體嚟講唔錯唔錯

處

咩叫真中學相唔係咁中學只可以影一張相咩

連登仔講女

其實佢都幾靚
但就係唔討好

後尾森美串陸永反應慢

冇錯

雖然我都覺得佢好嘔心
但你學識嗰度搵mmc黎比 香港藝人都無幾多個勁過佢
其實fyy都kong u nutrition grad

終於有人講
一直都覺得佢好柒
又嘈又巴渣屌佢老母

鏡頭前ok啦
每個人都有自己戲路既
但痴埋何家度就

女人睇女人準過我哋好多
尤其唔只一個咁講

有朋友識佢個ex，明明係fyy飛個醫生喎
仲日日係度強調自己依家single扮慘
真係好造作

10A話自己要釣金龜係劍橋已經大把機會
唔知點解幾有說服力

雖然而家好似仲釣緊

得呢句認同
Mayanne 真係收放自如

非常認同最後一句

其實佢咪釣左隻林作囉，雖然佢oxford，但都係讀緊大學個時一齊，雖然唔係咩名門望族，但有錢係no doubt
不過佢頂唔順條友花心啫，當年上門半同居埋啦，分手仲要拎走返d衫褲鞋襪

講真咪普通一個kong u grad

點解要你會覺得人地想搵好碼頭
有樣有身材 錢又夠洗 你唔俾人地想自己一個
再講講淫野有咩問題？有錢人唔中意所以就唔做？
唔好將自己一套窮撚思維擺係人到 覺得人地一定要搵有錢人嫁咁

呢個先黑人憎成日扮真性情咁